你回覆我即秒回你

今日好無聊

做緊咩

打機

仲有刷首抽

有冇番工

冇

真係冇人咩

有咩玩

而家聽緊歌

張國榮 許冠傑 呢個version真係好正
背景果D唔知邊款中樂好正配埋哥哥把聲好性感

想打pc game有無介紹

我無乜架喎...平時都係玩下GTAV, CSGO, LOL
你中意玩咩類型

你認為有冇外星人？

有, 但未必係戴大眼仔果款

打唔打rust?

唔打

想玩pc game或者同frd一齊嘅野

或者fallguy囉
不過自己玩唔好玩, 同埋頭幾日先好玩, 而家已經好悶

LOL/GTA
唔會傷和氣

或者如果想hea時間, 幾推薦兩個人一齊玩AOC
大家一齊搵D好大型既劇情玩幾粒鐘

食左飯未

lol先會屌晒老母

未呀
D鋪頭8點半就收工
冇野食
你可唔可以送來俾我

樓主男人？

大家一齊玩下aram/NG 去雷下人
唔認真既話就唔會嘈
我成日開場掛機

女

日日都好撚無聊

今日特別無聊, 又唔想睇片又唔想打機
郁都唔想郁

見到你個名都發現好耐未有小新睇

今日訓撚左12個鐘

秒到先算

10月上劇場版好似

今朝好早起左身, 飲左幾杯咖啡直到而家

hi

勁啵

我中意睇平時短短地果D, 劇場版唔入戲院唔好睇

thx

7分鐘個啲轉左另一條友配音 好撚難聽

你睇日文?

123

456

送俾你

各位平時冇女仔同你傾計既巴打快D來啦

日文普通話都有睇

日文唔覺有轉人

普通話轉左呢

hi 賤人

好似話原本果個死左?
好少睇國語版

慣左日文返唔到國語, 慣左日文+國語就返唔到廣東話

新

舊

u bitch

食飯未

其實幾似

未呀, 一齊食ok

你講我先知
睇日文好難同時睇到字幕又睇到畫面

咁又好似係
但睇日文真係超正, 好原味feel, 配埋D劇情好似真係好日本local生活咁

求安慰中左肺炎入左院差唔多三個星期

好想去日本

巴打有冇事呀? 抱抱, 要加油呀

btw 辛唔辛苦架?有冇話個肺花左/以後都花左果D

唉明明好後生但唔知點解就喺冇抗體

On99樓主

hi on9 jai

咁你有冇辛苦過平時感冒果D

我個人感覺係似發燒感冒 初頭有花而家就冇花

個人悶到想死就嚟屈到有抑鬱咁制

姐係會好返?
記得一開始果陣話咩會有20%花左好唔返, 叫咩纖維化

我食飽啦，晏就4點先食完，

未落隔，岩岩呀媽又叫食飯，

飽到上心口

加油巴打
同我傾計
雖然已經好想走

我嗰肺就冇纖維化 對後生仔嚟講呢隻病真係同傷風感冒差唔多只不過傳染性好強

我今日飲咖啡飲到想嘔唔想食野

sosad
好驚惹到屋企

我咪就喺畀屋企人傳染囉

冇飲開咖啡？

我一日飲3-4杯

有飲開, 但今日成日都係空肚飲

sosad
應該好快好得返
希望巴打屋企人都冇事

搞咩空肚飲

HIHI 睇唔到你

太早起身, 太夜訓, 冇胃口食野
飲完咖啡又唔想食野
跟住就loop

有冇自尉習慣？

光復

點解我block左你
係咪做左5毛？

我食住家飯

翻工係咁飲？

煮埋我既得唔得

係呀 因為今朝起身好冇精神

4 點訓7 點幾就醒左呀

好多野諗？

叫我呀媽煮多個人

有

俾電話嘈醒之後訓極訓唔到, 惟有彈起身

好呀
你巴定絲呀

訓前靜音啦

樓主可摸耳講聲生日快樂

唔記得左呀, 平時會

生日快樂呀巴打, 錫曬你
抱抱

但我唔係今日生日

又話秒回